Be Water, 去老蘭

香港獨立媒體網 FB Live

Free Hong Kong, Democracy Now!

推

Push

外國勢力

驚清場翻左去，走左先知佢地咁醒
勁呀#yup#

邊個咁醒目

現場有埋指揮，好合群好整齊

推呀喂

連紅燈都冇衝